..    Пролетарии всех стран, соединяйтесь!
      Proletoj el ĉiuj landoj, unuiĝu!
.. vim: syntax=rst
.. _contrib:
.. highlight:: bash

Космическое пространство в Универсо
====================================

.. note:: Этот материал находится в состоянии наполнения информацией.

Космическое пространство в Универсо является отражением реального космического пространства, в добавлением различных виртуальных элементов.

Космос в Универсо состоит из природных и искусственных объектов. 

К природным объектам относятся: звёзды, планеты, луны, астероиды и другие. Но в начале создания космоса в Универсо, силы сосредоточены на создании астероидов и возможности с ними взаимодействовать.

К искусственным объектам относятся: космические корабли, космические станции, роботы (в том числе роботы-аватары). В том числе их разные модули / запчасти. Всё это в различных модификациях.

В разных виртуальных параллельных мирах, в коммунистическом и капиталистическом есть общая часть используемого космического пространства, а есть разные, углублённое исследование космоса в разных параллельных мирах проходило в некоторой степени в разных направлениях.

Будут сценарии попадания в эти различные части космоса доступные в разных параллельных мирах, через другой параллельный мир.


